對手下體流綠汁清水健死頂照舔

日本AV女神飯島愛2008年曾傳死於愛滋病！當年平安夜，她被發現倒斃於東京涉谷的寓所內，最初日本警方懷疑她自殺，但之後有傳聞指拍過無數AV的她，生活糜爛染上愛滋，可能因此喪命。更有傳聞言之鑿鑿，指她長期服用抗愛滋病藥物導致腎衰竭，最後引起併發症身亡。不過，其主治醫生於2009年公布她的真正死因，指飯島愛因吸煙併發肺炎猝死，日本涉谷警署亦證實她死於肺炎。

其實從事AV行業的人士有不少恐怖經歷，男優清水健就自爆曾與患有性病的女優拍床戲！他憶述剛出道時，一次拍攝時女優稱自己忘記帶診斷書，他認為沒問題就如常開工，沒想到拍攝期間見到對手下體流出綠色液體，並滲出陣陣臭味，他即嚇得向導演打眼色求救，豈料導演竟叫他「勇敢地」舔下去，他被迫照做！他完成拍攝後，女優的經紀人才拿出診斷書，指女優染上淋病和梅毒，嚇得他與另一名男優急急用漱口水消毒！

WAdiu

唔係舊聞嚟咩 做咩係咁先到